
                      Muy entretenida y más liviana de lo esperado. Pero lo que de verdad da el nivel a esta película es la actuación de Will smith. Que le da la nota cómica enfrentada con un personaje con un transfondo dramático.
        
            